歐聯官方技術組選出C朗對曼聯窩利為今屆歐聯十大之首

而美斯對利物浦既罰球就通過球迷投票選出成為球迷票選既最佳進球

另外，c朗係近5年第三次獲得由官方技術小組評選既十大最佳進球第一位

上屆倒掛反面冇，俾左沙拿
呢球

沙拿係普西卡西獎

上年歐聯十大進球第一名就係呢球倒掛

球迷投票果個歐聯最佳就比左巴爾

曼聯都占幾多球

果兩球倒掛，我係美斯迷都真心服

比人入好多球

牙朗呢球背住好撚難射

正常

C朗廢極都仲有啲譜

呀so入波有人同佢慶祝

進你老母球

勁多利記俾巴塞入...

tap-in 都計
專家on9?

咪又係靠人地助攻先有 垃撚圾

仲記得班曼迷屌鳩c朗主場入靚波慶祝

rakitic 嗰球第二都無

證明D頒獎都係得啖笑
上年倒掛輸今年反而贏